招行山友 一齊行山

招行山友 通常週未 平日要睇日子
不限年齡
不限性別
最好有少少山知識 和經驗
有意ADD 我TG: Mmm21321
或留TG THX

新手 有興趣嗎？

幾時？

同上

純新手

係體力好少少掛

體力極差要唔要

Ok ar

大家pm我啦 就快開gp 現有5人

上過一級山藝，住港島，想行曬四大徑
但唔係成日抽倒時間行山，不過唔會潛水
入唔入得？🤦‍♂️

新手加一

Pm

留名行山

已有8個人 上限20

新手ok嗎？

Ok

新手
想行山舒展下

二級山藝 可加？

有個躁狂member入group, 又多狗公，已退 負皮

咩事

推!

仲可以入group野？

仲可以入group嗎？

新手肥仔ok?

淨係行過麥一二